★點解聯合國唔參考香港炒樓方式教非洲窮國脫貧？

非洲窮國政府首先充公所有土地

政府日日抬高價錢

到處宣傳有樓便是娘

㰻吹社會歧視冇樓人士

d窮國應該十年後富起來

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

冇糧出梗係驚

老貓，你打算去非洲住？

樓豬想自認五毛？

樓豬都係五毛

香港治安好，奴性強。
所以多外資注入。

樓豬只係一條on9
五毛都唔請佢

點解唔派某報？

非洲 also many slave